{
    "Navigation.Sign in": "로그인",
    "Navigation.Subscribe": "구독하기",
    "Navigation.Account": "계정",
    "Navigation.Login": "로그인",
    "Footer.Powered by Ghost": "Powered by Ghost",
    "Cover.Subscribe now": "지금 구독하기",
    "Cover.Login": "로그인",
    "Post.Published by": "작성자",
    "Post.Previous post": "이전 글",
    "Post.Next post": "다음 글",
    "Post.Related posts": "추천 콘텐츠...",
    "Author.Location": "위치",
    "Author.Website": "웹사이트",
    "Author.Social Media.Facebook": "Facebook",
    "Author.Social Media.Twitter": "Twitter",
    "Content.Visibility.Paid": "이 글은 유료 구독자만 볼 수 있습니다",
    "Content.Visibility.Members": "이 글은 구독자만 볼 수 있습니다",
    "Content.Visibility.Filter": "이 글은 {{tiers}} 등급 구독자만 볼 수 있습니다",
    "Content.CTA.Upgrade": "지금 업그레이드",
    "Content.CTA.Subscribe": "지금 구독하기",
    "Content.CTA.SignIn": "계정이 있으신가요? 로그인",
    "Comments.Member discussion": "구독자 토론",
    "Pagination.Load more": "더 보기"
}